[成隊執柒左佢] 曼城球迷吹水區 159

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

輸撚埋

屌 又輸比熱

dllm 1001唔開post

換阿路都唔換丁

劇本

廢撚到

其實用膊頭撞人點解犯規？
唔撞得去打羽毛球啦屌你老母

收起阿路
靠丁力食得屎啦

新人留名

根叔幾時死

靚波！

真係劇本黎

次次一射就有

Btw洛水狗1001唔開仆街4

預撚左啦 劇本黎
射極唔入 比埋機會 12m唔入

最衰都係上半場球證亂9比牌
果下都唔明點解會比真高

真係痴撚線

根頭先第一下又做乜柒唔撚foul

btw膊頭撞膊頭都可以foul

條友不嬲痴鳩線

正皮比標題
輸到無感覺

場場都係咁 慣了

真係好撚廢

甸恩熱狗FANS黎

仲話贏皇馬

我想知點解辛仔會比黃呀？

唔睇了 打機好過

傳控攻唔入
一係輸反擊 一係輸死球
睇左幾多次？

根度簡場場負戰力都有正選
哥狗

仲要舉晒手話無犯規
以為自己好撚醒

輸波仲換走阿路 屌你老母哥狗真係唔撚想贏

教到第四季都未撚識守角球

反哥又贏

成隊重建啦

佢個清算list仲要無根

又係馬撚開on9角球開失先咁柒

馬水比人睇死晒啦條路

鏝整個獨立調查委員會啦

沖去打交

肯換丁力未
Jesus換丁啦屌

賣啦 咁撚廢

lamela又可以入場打交了

熄機

仲唔換丁走

史東斯，根度簡。跌watt得好緊要

廢龍比人入咗波都去拉筋
真係好有sportsmanship

我到底睇緊啲咩.....

又係輸白文亂尻出腳

可以頒獎俾蜊喇

奧達文迪又標乜撚

咁唔通唔鳩理佢咩拖仲耐啲

依兩個幾時好波過

換極丁都仲係度

廢奴幫左手喎 本身似救到

456

丁力簽完大約之後有幾多場係踢得好

白文同根
dllm

唔洗再講呢句
因為十幾場前已經得

奧達文迪撞邪？
標出去做乜撚

垃圾左兩個月

一向都係咁

抵輸啦

好撚廢MC 真係

正常發揮wo

馬列斯一個角球搞亂成場波

屌你老母
冬季轉會窗唔買中堅咁不如借公司番嚟救半季都好啦

佢冷靜就唔係白文啦

夠人用

而家先知？

屌唔撚想列隊俾利狗

佢有邊場唔係憨尻尻咁標波

上場唔訓先屌尻完佢

閂咗啦

佢唔爆先係新聞啦

熱狗2次on target 入2球

丁力
根
Ota
新龍骨 再戰十年都仲得

屌撚到口臭
丁力呢排個態屎到仆街都死唔換

根度簡最威今場波

最吹脹係隊長今季無咩傷痛

英冠再戰

丁力簡單分落邊都做唔到

睇左十年，呢1,2年真係開住場波無乜睇

馬根丁 今場都好威

點解唔出B華

又唔撚用加西亞

有
佢紀念賽傷咗無得踢

養生波

廢到

拿仔點解又冇出？

同上次一撚樣

又係守唔到角球

最鐘意睇丁打中間

有無人認真分析今季衰乜
同一班人差咁遠

比隊長拎著冠軍走幾好呀 你睇下宜季7撚到

傷

冇左腥

冇腥

又傷幾耐今次？

哥狗最鐘意打勁隊先出哂d垃圾 打廢隊就出full team仲要唔留力

認真
呢個一定唔係主因

咩同一班

腥一開季傷無咗反擊

拿水傷半季，隊長又走，已經無咗對正選中堅

左閘真高又傷半季

應該下場出到

哥狗話佢未夠fit

到時FullTeam列隊
再破利狗金身
希望得

有冇LINK 條舊LINK死左

不如寫信去英超叫佢地今季取消啦 因為肺炎關係

你真樂觀！

早d訓啦

認真但上季下半季都少咗出腥

屌 熄機訓教

死脷狗

起碼好過白文 堅廢

未好翻點出

我想講今季班人好明顯少咗好多easy chance
即係個啲走撚到空曬一腳就入個啲
係似成隊波都無咁肯走位

冇腥小事,嗰pair中堅先係問題

有得變好過冇得變
而家死出丁力

講真 真係唔係盲反丁
但係呢球反擊有咩理由唔係比前d

輸多兩場唔洗列隊

到時前一輪嗰隊已經列咗

點解我仲忍得到唔熄機

丁打中間係咁

個個都識守啦
自己又唔變

未必係走位問題
可能係對面塞多左人入禁區
存心打反擊
因為知道反擊一打就會有

咁快快手輸左佢

隊隊都知道對光頭唔可以man mark 要 zone mark

所以今季變到好難有靚位射

丁傷hamstring

依家先換 托柒咩哥狗

丁力睇黎知自己柒
自己中離

唔傷既話哥狗真係無諗過換

rubbish

250又換，咁換呀古獸做乜

睇返上季主對痢、客對獌

就知腥幾重要

係咁計嘅咩

希望今季都唔好再見到佢

反丁專家

應該起馬兩個月

右翼其實bwa馬水都頂到
係無左邊

唔係淨係攞完冠之後嗰隊要列咋咩

17-18都唔係最後5輪對手都有列隊

KDB左馬右 C華B華中間

反丁又贏

腥復出教世

唔係黑心
當比丁力抖下
佢踢足曬咁滯

我估完季真係重建睇哥狗今年咁玩法

ffp好似有啲限制

哥狗都唔知肯唔肯出
踢得好=季尾賣比拜狗
踢得差又玩自己

哥狗=林鄭

雖然7左咁多埸 但都唔想佢傷

賣腥都有70m

計埋白文石頭堆垃圾都夠買多幾個

肺炎啦

比佢整左三四季
又要重建
咁係邊個問題

搏佢踢得好賣個好價好過

無限重建

隊長走又唔買人

又唔敢用多啲幼幼

威咗兩季
我諗重建又嚴重咗
但買人一定要
好多問題

反正都輸
出科登好過啦

明明加西亞好地地佢就狂出白文

Cancel佬仲要射走個波
係咪on9

雙華打中 射精了 其實哥狗出哂正路個d玩新陣都仲大機會贏 不過佢撚識咩

講真全世界都知要買中堅 要買一早買左

輸埋歐聯
哥狗可以諗定下季點搞

橫掂都係, 點解唔畀科登正選

哥狗覺得黑白文好撚勁架

之前有場係咁踢仲贏埋
之後就試陣

而家已要諗啦 歐聯呢個陣點贏 真係有前冇後咩

拿仔下場出得返
不過搭費奴都唔係太睇好

個個比失就舉手屌晒鬼咁
踢波係咁既咩

屌你老母無甘賓尼無人會鼓勵隊友？
個個頭dup dup死老豆咁
唔洗問啦 入更衣室就靜過太空啦

而家係無前無後

哥：everybody Sit Down! No Talking!

啲紀錄應該除左入球 會俾利破曬

今場戰犯係咪根

成隊最似隊長個個係迪布尼

丁根白文

幾時賣根

我屌馬水斷咗十次比人打反擊

次次都係佢地三個

根度簡

續咗約

丁都算撚數

根唔入十二碼加空撚晒飛機

30m走啦

成隊啦

KDB: Let me talk

不過曼城今季好撚黑

上半場十二碼
下半場累隊友

根度簡 冚家剷

完美接棒
黎緊十年唔洗煩

真 點都入唔到波

係 但係都掩飾唔到個種廢

其實根呢幾場真係無乜貢獻

其實係咪油王唔再科水 哥狗諗住玩野

阿古路又老一年
真係玩撚完

淨係對下遊做到hold ball效果

呢場只可以話成隊波推呀婆出馬路個天要你輸點樣都會輸一ea式逼害

係每隊對利都要列呀

等睇歐聯又被人456

下季真係last了

對皇馬唔俾人大炒都偷笑

仲有熱狗呢班波 歐聯撚咗我哋幾次 今季撚咗我哋兩次

等睇2場加埋10-0

唔捨得

R聯又豬,英超又豬

自己柒
明知啲人個form跌緊哥狗就死出

好心耶蘇勤力d 跟阿古路學野
淨係識撩交打 廢到

應該會返獨立隊

今場做又係咁做 守又係咁守 係唔入12碼 係中柱中楣 甸恩比12你射又唔入

落場一陣都咁
難成大器

有兩個青訓又唔撚出大佬呀你放棄今季姐 都諗下下季呀屌

我覺得耶穌算勤力 但天資有限

去巴搵美c ok?

走位都未學識啦
踢正前淨係拉邊 又唔識攝下啲身後位
學唔到阿路都學下人地費明奴做波啦

連續兩場見到單刀橫傳都唔知嬲好定笑好，今季唯一希望係Sane出返黎肯留低有正選，其他是9但快d完季好過

佢夾美斯搞笑喎

去拜仁了

成條龍骨兩年內拆骨 咁就10年

今季把握力真係好大問題

好似今場咁
比你攻左大半場
黃金機會唔撚入
12碼唔撚入
空門唔撚入
跟住後防又柒 一次攻勢就收皮
完全係成季既寫照

7完跟住兩個互望搞gay

隊長，好掛住你

完場2個係更衣室情不自禁

洛水今年咁貴買返黎 但冇進攻真係差d

某會員燈到廢曬

呢個又係好笑 哥狗買完返黎唔撚用 死攬廢根

真係成隊執柒左佢 睇撚到嬲

講返句公道說話
洛水都keep住有出
係有時比佢抖下先出根打防中

所以我咪話哥狗都唔知成隊邊個可靠邊個垃圾 今場對熱夠重要啦掛 仲係出廢根 抵死啦

第一日識哥狗咩
不嬲哩條撚屌大戰先嚟跳制
黑文如果唔係傷左今場肯定唔會係真高正選

其實點解阿古路唔射12碼

kompany有冇話點解想走

呢個真
永遠對強隊先黎出垃圾
其實上季季尾都開始柒
係隊長一個頂住條後防先唔覺

呢個真係諗唔撚明
施華 b華 foden個個都踢到根個位
點知又真係比根踢
射失12碼
輸反擊唔識foul人
進攻防守無貢獻

知自己開始跌watt
所以先走

急流勇退
同埋母會個面搵佢做教練
機會可遇不可求

除咗比哥狗屌完屎忽之外都唔知點解會出

隊長有咩唔對路識超技術辣低條友先 最多食張黃 呢招好重要 我鏝陣形成日比人中出單刀 隊長救唔少呢D

早幾場咪又係有咁既波囉
輸反擊冇人識做dirty work
呢d野寧願拎牌都唔輸一個機會
但係冇左隊長就冇人識做
都係得廢奴叫做會做下 可惜依家踢埋中堅位冇得亂出腳

哥狗lan la

第二張黃on99 膊頭都唔撞得？

呢張好笑

Sor for 殘體字

好彩冇睇

轉睇阿妓
-6和下波都冇咁嬲

岩岩睇完精華
又係唔訓踢曬
廢老根同白文幾時死

唔好搞隊長啦，一個頂左曼城條後防咁耐
拍檔由退化高路，尼史，迪米，文加拉，垃圾奧短文迪
都係次次靠佢一個頂哂
多傷都好正常
如果早幾年有拿樸咁既人拍佢已經贏左歐聯

佢幫手拿左咁多冠軍
舊年仲咁一型棍一腳幫曼城拿埋
曼城第1icon黎

雲迪克都要80m
都咁多人吹捧
隊長8m炸!
雲迪克攞多5個英超再講勁過隊長啦

白文又短又慢
訓地就最叻咁多年黎
迪米其實都勁撚過佢

咁又誇張左

人地有歐聯

差唔多lv

上年本土三冠
而家只係失落聯賽
聯賽杯叫梗糊
仲有fa cup、歐聯
就到叫人執包伏
曼城球迷仲惡過巴塞

踢得差唔比屌？

差極都排第二
咁3-18係咪全部掉去堆填區?
比你贏晒之後果十幾場又點
利撚都捧左杯啦
現實d啦哥仔
做下實驗
諗下計點囉歐聯好過啦傻仔

踢到咁攞歐聯
波都又唔識入
守又守唔到
仲要死用d廢人

踢聯賽同歐聯係兩回事ok?
囉聯賽同歐聯比
傻hihi

咪又係同一班人
又無態又無心機踼
仲要對皇馬
憑乜去贏

駁吾刀

算啦
有聯賽盃同足總盃捧下再加埋前四今季嚟已經心足

炒哥狗好過d飛機盃

當初條智利廢老買人已經垃尻圾

依家睇返，光頭啲眼光仲撚差

玩多季就笠水

爭冠無望
同第五位差14分
希望哥狗聯賽比班後生出多d啦

根度簡係咪唔妥哥迪奧拿
出親佢我就知會失分
12碼又唔入 空門都飛機

諗下好la

佢話要保二

今次輸波有冇雞叫？

白文就真係要自己自願走同唔出

同晚年迪米一撚樣

嗚嗚嗚

送去紐約城算啦

光頭完場係更衣室屌咗成50分鐘

過黎第一季落腳其實好準
前季尾開始跌watt

文仔回家吧

佢嗰442陣中場中位要有全盛耶耶/廢勞先踢得掂

不過最後嗰季老細撚尻佢，放晒AJ/DJ入埋啲乜柒冼佳亞、加西亞就算撚數，仲要米卡、牙路長傷

請佢返黎買件前鋒

迷哥黨同哥帥論班撚屌係咪智鳩障？
洗咁多錢有英超係應份
日日拎丁力出嚟打飛機
今季去咗邊？
曼城咩都就撚曬你，都係柒下柒下
有想要邊個都比你，係有時比其他隊搶咗，但你又智障到索性唔鳩買
成日驚哥狗2021唔續約，屌你老母教到柒下柒下點解要續

其實有啲嘢做好啲球迷已經收防

防守角球死球到第四季都仲係全英超最撚柒

進攻角球就只係靠個別球員衝得頂得，自從白文17-18之後就柒到唔好話入角球，開好啲唔好畀人打反擊都偷笑

中堅教到第四季都係得拿水成材，唔係隊長上季追條毛。到隊長走拿水傷又唔撚買中堅用多啲幼幼

佢做球探一流

就算當年大水貨沙域，早幾季都成材

係12-13買晒啲水貨畀佢

仲有N33

真心傷完之後係唔得

去阿仙奴搶返達sir返黎ok?

林鄭封淨三個關口同哥狗必用三個球員(丁力,根,Mandy)一樣

時代眼淚

不了
又係垃圾

最記得對車仔頂頭槌 KO joe hart之後就無再見過佢，其實買人未必關領隊事，自從個兩個巴塞廢老黎左之後成日比人當水魚，淨係波圖孖寶比人水左5000萬

咁邊件唔係垃圾?
高普?

用青訓梗係摩納哥個渣甸

真

高普其實真係有料

想文仙尼教番

渣甸比摩納哥炒過一次啦
咁都要

agger
渣土都可以一試

下場黑文如果未傷完
真高又停賽
會用拿水定簡水

留名睇哥狗左曬左腥右丁下場開始連敗

佢果季啲主力走晒邊個教都死啦
唔降班我覺得收貨

簡水

好掛住左腥右丁

我玩career第一個就賣佢

點掛都好唔撚會求隻腥狗

屌我會雪佢一兩季
之後高價賣得出

依兩個係條智利廢佬老要

廢撚度當初話免簽都明，到最後同黑店續約都仲要用成千萬追

迪米又係痴撚線，當初條廢老教緊馬拉加唔叫鏝免簽迪米，竟然等佢免簽馬體先曬幾百萬簽返

Manchester City have a 53% win rate in the 15 games Ilkay Gundogan has started this season, with an average score of 2.0-1.4.

In the 10 games he hasn't started, City have an 80% win rate at 3.5-0.8.
反根必勝

Manchester City have confirmed that there are no issues with Raheem Sterling, after the winger limped off during the club's 2-0 defeat by Tottenham on Sunday.

[@MirrorDarren]
姐係又要見丁力

丁力個免死金牌都幾撚勁

最域好波

Man City "Big Chance" Conversion rate
Last 4 gameweeks: 43.8% (7 of 16)
Last 6 gameweeks: 45.0% (9/20)
2019/20 season: 42.1% (40/95)
2018/19 season: 42.4% (53/125)
LFC 2019/20: 42.7% (35/82)
League Average: 40.3%

City had a freak bad game vs Spurs (0 from 4) but shit does happen. They are scoring the high quality chances at exactly the same rate as last year and near as dammit the same as #LFC this year.
Missing big chances has not been City's problem

City conceding almost double the number of high quality chances that they did in the previous 2 seasons. They have a soft centre now and concede too many cheap goals. *That* is their biggest problem

全職 re-twitter

反哥必勝

鏝冇球迷 執左去啦

等我去傳個肺炎俾佢

全部都係翻牆黎的

武漢加油

做咗愛斯賓奴迷了

Manchester City are ready to cut their losses and let João Cancelo leave this summer. [The Sun Football]

屌你咩

睇唔明

即係之後又要入多隻右閘

可以反埋個board

係都搞中堅先啦 買完又賣 安祖又借埋岀去

入咗隻巴西幻幻右閘
夏天到

但source the sun 是咪9up多

我鏝有邊個幻幻打得起
打得起嗰件就賣俾人

Manchester City are confident Raheem Sterling will be available for their Champions League clash with Real Madrid despite suffering a hamstring injury during the defeat to Tottenham.

Sources close to Sterling have revealed that he is likely to be out for 2 or 3 weeks, ruling him out of Sunday's game with West Ham. Sterling faces a race to be ready for Leicester on February 22, but the emphasis now is on getting him fit for Real Madrid. (MEN)

冇曬啲快翼

準備又要睇馬水打右
左翼搵耶9打
又睇到我地嘔血

呢幾場會場場大炒證明冇丁力好過有

慢到嘔

左插右插 回後 不斷loop

估唔到半季就搞成咁

City have accepted that Leroy Sané will not sign a new contract and therefore, Guardiola suggested a swap deal involving Sané and Kinglsey Coman.

+埋甘美治ok?

同埋 alaba

屌你老母career 拿水同廢龍傷咗要等四個月
好彩買咗AC米蘭隻龍姐屌
用巴我真係on9

高文用右腳
又玩錯腳cut in

梅西同疤管理層出現問題

哥狗醒少少夏季報價梅西啦

過黎搭阿路搞笑?

諗起我鏝咸豐年前報價過美斯

請佢翻黎搞gay

好過用b華打翼

原來熱刺已經推多我地30幾個po

明明早兩年我地多佢地30個

近呢1-2年少咗好多人推po

對面人都多我地好多喎 呢度講黎講去都係幾條撚樣

咪就係
全部係人妖B華分身嚟

腥應該賣95m

我覺得差唔多 係就快d躝

95m 買到乜
哥狗件件都係高價水貨

咁係哥狗弱智 冇撚計架喎

佢係拜仁買嗰堆都廢
得個甘美治踢得起

真係10隻手指數得哂

宜家好似多咗人？
但都少咗好多舊人

又話和好
仆街4啦

真

有啲以前多推po都少咗好多出黎蒲頭

Mo仔，蛆狗，肥耶

Ken狗都少出現

牙路比你班撚屌屌走咗

仲有我老死黃耶過咗身

仲有好多直頭失蹤
金隊，正常bwa，mancity

耶狗，吉清呢啲都係間中先出現一次

差啲唔記得仲有隻mon po狗

花插皇后庭

正常bwa在此

西甲豪門巴塞近來內部出了些問題，美斯公開指名道姓的批評巴塞總監艾比度（Eric Abidal），主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）不得不出面調解。來自《晚旗報》的消息稱，曼城正在關注著巴塞的內訌情況，認為這可能是挖角美斯（Lionel Messi）的機會。
報導稱，曼城相信如果美斯選擇離開巴塞，那麼曼城將會是他的第一選擇。美斯與曼城CEO蘇利安奴（Ferran Soriano）和總監貝吉里斯坦之間的關繫緊密，這兩位大佬一直夢想著將美斯帶到曼城。而曼城如今的教練哥迪奧拿（Pep Guardiola）更是美斯成為當世巨星的導師。

蘇利安奴一直希望能夠挖角美斯，不過也接受美斯更願意在魯營結束生涯的想法。但蘇利安奴也相信，只要美斯選擇離開巴塞的話，曼城一直會是美斯的第一選擇。

係都艾比度走啦

美斯嚟嘅話呢道全部人妖即刻4

📰| Manchester City are prepared to offer Joao Cancelo to Inter as part of a deal to sign Milan Skriniar during the summer.

City are considering offering a fee of around €65m and Cancelo in order to convince Inter to sell the Slovakia international.

[Corriere dello Sport]

diu好撚on9
簡些路嚟咗一季放走都算
仲要加65m
本身已經65m買返嚟
咪130m買件中堅

On9 cancelo
On9 deal

到底簡些路做錯啲咩

Btw呢隻中堅係幾勁

無咩心機睇波

得d人妖係活躍會員

唔爭在俾多少少錢要埋lautaro martinez

好彩我韋根球迷

過你老母

嗨陳同佳

玩fm呢隻好撚屈

話說玩fm用鏝之前買落個法國防中Gomez 玩到第4年 變到好勁

Club Statement:
Raheem Sterling will miss the visit of West Ham after scans revealed he has suffered damage to his left hamstring.

The forward limped out of our game at Tottenham on Sunday with six minutes remaining and was assessed on Thursday at the CFA.

Everyone at City wishes Raheem a full and speedy recovery. 💙

哥狗浪費左

的確係唔抵 但好過淨賣 我鏝不嬲比人當水魚禁

牙路potm

史上第一人

有冇人知點解i仔過咗李城之後愈踢愈柒

近排入好多波喎
最唔柒係呢排啦
之前puel出都唔出咁滯

牙古路(失咗蹤）

樓上4個肺炎死

死人妖咁撚黑心

咪就係

你第一個死

好頭痛

瞓覺啦

仲流緊鼻水有肚痾
我係咪奶左野

上呼吸道唔關事
咳先仆街

日日都咳

小妹今朝去完食海底撈返嚟
返屋企強制隔離之前去咗睇戲同食飯
爽

Push

好彩我都唔弱
今朝去完深圳揼骨仲行左幾個鐘MK
希望野曬周圍啲人

今晚又閪波

又根

仲有黑文

黑文我ok 根真係冇得救

岩 g持

黑白雙煞都有得救

黑文係今場唯一希望

白

都係垃圾

⚠ MATCH POSTPONED ⚠

Due to extreme and escalating weather conditions and in the interests of supporter and staff safety, today’s Premier League match against West Ham has been postponed.

燈到場波無得踢

已經無街出
屌宜家波都唔比我睇

RBL vs Bayern
米蘭省打呲

屌

舊年先約4年約
有排我地嘔血

根上年仲好似有寶咁遲遲都唔簽
扭扭另另咁完季先肯簽

街又無得出
波又無得睇
天滅曼城

屌呀 咁幾時補返

仆街啦 波都唔比我睇
人生mo22了

咁快D死

拉埋你

季尾搵佢踢防中無爆都幾神奇

踢半季呃新約
之後又變返垃圾

本身都雞肋啦

下星期被拉開25分

屌
無波睇
無得屌隊波 無得屌根 ota 丁力
有D空虛

冇鏝 唯有睇安水debut

好似話哥狗又簽畢爾包中堅
3000萬磅解約金簽紐尼斯
有冇知哩條友掂唔掂好唔好丁

過2個月
買唔到 不了

安祖一走即刻正選打拜仁

假鏝
出左兩場啦

1-0

聽講今年四大皆空

要買波衫了

轉撐rb了

淨係撐啲暴發戶

Rb唔算暴發戶啦

如果唔痴R聯賽期就剩番4月21同5月12可以補賽
而鏝已經有西咸+阿狗兩場排緊期補賽
足總盃晉多一級就多一場英超改期, 咁就隨時排唔切

等你休三個禮拜丫嗱

一齊轉會啦

你第幾日

要幾多日先會甩p

諗住開幾個funson出黎玩

但唔想要個p牌

今年有R聯就無英超都無所謂
反正已經攞過幾次

132日

你無得甩架啦

要等到光復香港之時

你個p就係你個記號

p牌仔

牙路個仔個頭搞咩

中撚左武漢肺炎咁

摩佬都變左光頭

[生日快樂]
是日生日之星係 #奧達文迪，有將軍之稱嘅佢 - 2015年夏季加盟至今，已為 #曼城 上陣過198次，射入過11球，今日32歲啦！
Happy Birthday to Otamendi !
#Otamendi #阿根廷國腳
圖片提供： IG Shop - futbolow
想整實體FIFA Card 就緊係要搵佢啦！

將軍

炸彈將軍

對西咸場波改左喺下星期三

27號對皇馬
原本有成兩個禮拜prep對皇馬

算吧啦
今季成隊咁既狀態你唔係諗住可以攞歐聯呀嘛
比夠你一個月準備
都係會比皇馬淘汰
係爭在輸多定輸少

天時地利人和 一樣都冇

駁唔到

yaya 甘隊已經無歐聯
今季攞唔到 施華又無
再下一兩季都無既話 就連阿路都無

哥狗一日係度
歐聯?算把啦
要贏上年贏咗啦

哥狗想買狼隊隻查奧爾
哥狗係咪有呢d僻好
當年摩納哥比b華同黑文打到仆街就買鳩左人地
今季比查奧爾射撚死又想買鳩人
咁點解唔撚買晒成隊熱狗既人

係要買d冇腦黑人 黎到又唔岩踢

硬件都幾屈

如果好似yaya咁黑人但有腦就好

又變黑文

傻閪痕b華妹

6-6個場癲撚到
又唔見佢當時買埋包皮

好日唔上水
一上水就咬人

辛祖去獌

終極反骨

Delph同真高係friend底

詹撚士米鳩拿係咩？

佢買人一向弱智 btw B華買得好好

拿仔同廢意都ok既

雖然拿仔未過黎前都勁

點解仲有咁多人迷丁

依家反緊

ok

而家點迷
愈踢愈柒
但就一撚定正選

幫哥狗含得舒服

哥狗歧視黑人㗎
耶耶都係咁講
點會比丁力含佢碌柒

迷丁迷根即刻4

丁到底搞咩

反哥反丁反根至死不渝
醉愛Mandy

武漢返英國民在利物浦市醫院隔離

希望利狗共享下我地中國人福利

哥狗話不敵皇馬會被炒
大家信唔信

Lan la

支持

Yaso真係狗黎

中出即飛

希望哩條撚屌無左條女之後腳風會順番

各位手足情人節快樂
小妹聽日全日都唔得閒啦
要陪BOYFRIEND

食撚屎啦死人妖

做咩姐你

最憎人妖

做咩咁憎自己🥺

pish

好耐冇入嚟

4毒撚

同垃圾鏝一樣咁癈

不嬲廢

名都改埋

佢自己講？

哥狗lan la

其實上年最按近拎歐聯
條線又靚

今季做16郎算啦

挑戰難度
準備打曬咁多國家嘅冠軍隊先贏
唔係又比人話贏得負碌

改名轉運

新人喎
男定女

人妖

easy draw

同人妖華一樣

又jer

垃圾

毒撚在家打機

BREAKING: BREAKING: Manchester City have been banned from playing in the Champions League for two seasons after breaching FFP rules.

前4都唔洗保了

實上訴啦

星散降班啦

是但啦 還掂都重建

轉做利迷了

抵你班仆街無歐聯踢

下季哥狗仲話想重金重組

上訴都要停一季啦我估

曼城先前遭到媒體踢爆贊助金額造假，贊助商伊蒂哈德航空所保證的每年最低 4500 萬英鎊贊助，在 15/16 賽季只有 800 萬英鎊是來自伊蒂哈德航空，其餘全數來自老闆曼蘇爾的阿布達比聯合集團，經過調查後，今天歐足聯祭出重罰，曼城將被禁止參加接下來兩個賽季的歐洲賽事，並罰款 3000 萬英鎊。

咩料

終於有藉口冇得拎歐聯

星散降班 諗起都爽

仲有邊個會教

垃圾隊

講真空難洗牌好過

on9
間公司咪又係佢嘅

成隊解散左佢算啦

哥狗可以去意甲追聯賽冠軍+歐聯啦

反正都星散，與其益其他豪門不如突登空難全隊死清光啦

哥狗可能走啦

唔洗洗曬
丁力黑文白石頭廢老根耶蘇就Ok

成隊執柒左佢

是但啦 成隊奶共

我係油王就突登搞到全隊空難
等班友無得去其他豪門

奶共有報應

你班仆街傻西轉捧邊隊？

捧痢了

轉獌

不如跟我捧AC米蘭同哈化柏林

果個油麻地飛鳳好似好熟口面
佢係隔離禁r聯po好撚hyper喎

原來唔只今年玩完

你老母出面公海嗰啲post係咁話想執我地啲人
成班垃圾私家車話想要Kdb

2020仲有人講曼城後備勁到可以睇一對
肥根白文表示

諗定啦 都星散

屌兩隊傻閪波
咁寧願睇返鏝

想執球員咋，垃圾球迷就過主啦

喂，咪咁講啦。。。

個topic 開口中

抵啦 成隊奶共

笑撚死 真係成隊執柒左佢

冇講錯 真係要

無限上訴啦

終於肯蒲頭

上訴左 但唔理結果照罰

證據確鑿

無限金錢有代價㗎

2年後重來啦

岩聽 轉跟你去利了

咁認真架咩？

一隊6-0嘅垃圾隊都ff

紅色支那米蘭不了

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

鬼妹好正

轉搏疤了

班垃圾猁迷話想執kdb
講撚到自己好撚有錢咁

驚忍唔到手出公海開屌柒班賤種

靜d啦

鏝狗真係個個過街老鼠

成個曼市都有陣柒味

金錢足球正式收皮

咁撚有錢亂fing都請唔到人黎造數

一早話你地支那球會，廢人

勝利球迷夠鐘轉會喇

轉去羅馬

咁多人爆閘

你係咪捧未贏過既垃圾隊 唔係就收撚皮啦

奶習仔鞋底索索聲呀拿

佢捧羅馬

UEFA禁曼城戰歐聯兩季

完了條龍骨冇機會了

連勝利球迷都唔知係咩就唔好出黎柒啦

小朋友先會鐘意鏝

冇咩所謂
都會繼續支持
點都會有高峰同低潮

小朋友先會鐘意鏝無歷史

無左樓上

解散得啦

唔買文迪石頭孟加拉奧達文迪丹尼路安祖連奴德夫馬列斯根度簡會唔會唔使搞到咁

真係r撚曬頭
點解老細注資間公司會比人bam

垃圾小朋友先會on99爆人閘成個弱智咁

2009年前已經係曼城球迷=真曼迷
2009年後先做曼城球迷=勝利曼迷

清楚易明

真係要執柒隊波佢

隊隊都諗緊搶曼城d人
哥狗 kdb呢d

搶啦搶撚晒佢
最多二年後用青訓再黎過

以為金錢足球真係大晒？

如果獎盃=歷史
試求話人無歷史之人與勝利球迷之差

exactly

我有朋友2003年開始中意曼城，真係好有心

真曼城球迷

買成打貴價水貨 有用既得幾個
今年先比人捉算好彩啦

冇人答我嘅
係唔識定唔敢答呀

咁多爆閘咁撚熱鬧
禁就專心聯賽
星散就終於可以重用青訓
反正J咗咁多年
有邊隊未低潮過
係咪勝利球迷睇呢鋪啦喂
遲睇波鍾意隊新嘅勁旅唔係罪
轉嚟轉去捧唔同隊就唔同講法

遲睇波鍾意隊新嘅勁旅點解唔係罪？你on9?

上年老細已經搵咗堆大狀研究點上訴，驚尻咩

歐足分分鐘迫尻啲大會快啲組歐超聯

幫手推po

是但啦
佢地話係咪係

睇黎痢個個都7，80歲 就快要比人入箱

撐猁獌咪又係貪人地個trophy case
講到自己咁巴閉唔去撐熱狗？

講到尾咪又係因為隊波贏得多先鐘意 不過條友熱狗黎 係冇贏過既

條撚樣噏乜鳩
完全blk咗佢

好撚搞笑 你咁分同我上面講既野有咩分別 姐係話要係隊野未贏過未勁過個陣鐘意先唔叫勝利球迷 比隊野/球員吸引都一定係因為佢有成績或者踢得好 有邊個鐘意睇垃圾 咁全世界有邊個唔係勝利球迷

佢真係熱狗黎

勝利球迷呢樣野都講左成十年
到而家仲講緊

珍惜埋黎緊對皇馬個兩場啦
3年入面最後兩場歐聯

重衰
話人無歷史原來自己都係

由我高登開第一個整合po講到依然連登都仲講緊勝利球迷
睇黎我要有100歲命先得

咁悲觀
我諗去到個孫出世咁上下應該都得啦掛

真係唔知邊個先係勝利球迷

唔去捧隊成日贏反而要捧隊成日輸先係真球迷？

獌猁妓都有種講啊出嘅吸fans能力

柒如Hodgson時期、8年無冠都會吸到新fans

依條友係咩區都入的
舊時叫色摩連奴黎

想問下，如果油開間新公司，年年贊助500億，咁又解唔解決到件事?

唔得
FFP就係唔比老細大量注資

做勝利球迷我唔撚好捧皇巴拜？
要捧隊咁嘅柒嘢年年喺歐洲賽柒完一鑊又一鑊

成撚日話勝利球迷 邊個唔係因為隊波勁先鐘意？

Hometown lor 不過波台有幾多人係住英國吖

咪撚玩啦 香港人同我講hometown

所以鏝係冇勝利球迷

多謝咁多位爆閘狗幫手推post
都唔知幾耐無試過無波睇既日子都可以咁熱鬧

真

除左包尾3隊，其他人都係勝利球迷

最多呢兩年專買啲潛力幻幻

真係想走踢R聯既都無謂留

過多兩年玩青春風暴咪算囉

不過領隊轉v92就fit啲

條友玩幻幻有一手

我捧開列斯聯

好驚今季升班做咗勝利球迷

韋根十二年球迷終於可以轉會棒曼城

爆閘狗祝你地中肺炎再比人告暴動罪

我覺得辛尼開始諗緊走唔走好了

咩叫勝利球迷都未識分就喺度爆閘
黎緊兩年仲睇曼城一定唔係勝利球迷
我就一定繼續捧既，理得係咪星散降班油王撤資

無歐聯一定走，拜仁又可以撳低個價

v92啲波閪撚到

真係搏佢報仇垃圾獌咩

係搏佢識用幻幻姐

馬斯亞，福頭呢啲都佢操番黎

你唔係覺得冇歐聯仲會有一，二球員肯過黎啊

呢兩年都唔會有啲咩期望

買下啲幻幻撚下好過啦

Btw哥狗今次真係可以lan

有無都躝啦

咪得個福

你睇下馬斯亞依家幾撚廢

睇下上訴點，依家已經唔只油王對歐足

仲係成個UAE同Qatar嘅政治角力

真 駁唔到

終於講番句人話

請番雲爺爺

曬鳩氣啦

班撚樣要搵野入我地點都搵到

外國就成日笑尻emptyhead

英超場均98%入座率em乜撚

我說係就係啦

曼城主打國際市場，入座率有98%都拎黎笑
同笑誠哥早幾年撤資有咩分別，明顯將生意轉緊去外國

熱刺無歷史，你係咪搞錯左歷史同獎杯
舒利亞你識唔識？

on9 勁先鐘意，你真係on99

成個歷史得舒利亞

我轉捧英甲牛津聯了

唔巧再笑禾勝利球迷

舒利亞都叫熱狗名宿
咁丹尼士羅 韋亞 林伯同麥馬拿文 都可以叫曼城名宿

計埋科拿、舒米高啦屌佢

熱狗含撚啦，全方位比我鏝屌打
請左摩狗以為自己好勁？

Manchester City could take this out of a sporting court and into a civil court. The Swiss Supreme Court would presumably have jurisdiction over UEFA. The club believe the investigation was flawed and UEFA were out to get them from the start acting as judge, jury and executioner.

Leaving sporting justice behind and moving into the real world is nearly unprecedented, and it would open a massive can of worms as well as likely delaying everything. Theoretically a Swiss court could force UEFA to reinstate City while they adjudicate the case.

The Court of Arbitration of Sport has the power to confirm the ban, reduce it or send it back to the CFCB. It will need to examine all the material and come up with a verdict pretty quickly, most likely by early July. (SPORT)

咁丹尼士羅的確係踢曼城出身

真係仲要出黎比人屌架wo

玩到咁撚大

最大問題無歐聯可以忍
如果英超都無
好似祖記咁落英甲
就仆街

原來你識講人話

英超最多咪扣分

祖記打假波先咁大獲

而家話前排出左新聞
話由leauge2開始

忍唔住講 話鏝係勝利球迷真係on99
有邊個唔係因為一隊波踢得好 或者一兩個球星而鍾意 鏝既踢法吸引到球迷都好make sense
我成日都睇鏝

話英超有權力啫

唔係意乙咩？
當年蛆keep 到del piero Nedved Trezguet Chiellini重有年輕人
如果我地降keep到Kun同Kdb算執到

牙路踢多季都走啦

25仔快撚d走 咪係度阻住哂

重點培訓幻幻重建仲好啦順便清埋堆高薪低能

雞肋根

英超有邊隊靠幻幻打得起

好老實 軌今年唔差

車?

夏天走：cwa 黑文 白文 根 巴我 腥

所以重點係英超賽會有權要我地降班
而曼城無得say no

黑文傷咗就可以留

其實我覺得真係幾岩時候 比個藉口重建

收返安水好過 一係同拜狗換kimmich

反正後防已經炸彈，唔爭在俾garcia練多d
Foden都絕對要更多上陣時間
根絕對走得，廢奴可以上返一格，我地仲有洛水

Their rise and spending does suggest that something wasn’t quite right in a financial sense, but you could also argue they are an easy target and their absence won’t hurt UEFA’s revenue too much, so they chose to take on City rather than the other elite clubs.

The latest news does seem deeply unlikely, but The Daily Star have reported that City could face a points deduction and even relegation to League Two after this ruling.

They suggest that you need to supply true accounting information to obtain a licence to play in the Premier League, and the Football League rules were recently changed to state anyone in this situation would be placed in League Two.

They also indicate that a points deduction seems to be the most likely scenario and City have vowed to fight the verdict, but it will be a worrying time for them until everything is fully confirmed.

唔撚買中堅就快連牙路都要幫手踢

「祖記咁落英甲」，基本常識都無....鏝城迷質素

祖記打假波都係落一級
宜家個老世比多啲錢吹撚到要落英乙

屌好撚狗
笑鳩我鏝無球迷
雖然都真

油王已經send咗8個律師嘅團體對歐足

依句9up啦

你望下兩間米蘭

搵共產黨開鳩佢波啦

中東佬好興買起人

買起成個足協啦

為左踩垃圾鏝連唔訓同牙路教變地底泥冇星味

你敢禁歐聯，我地班主玩下老謀綁架都好正常

拎d原油成桶成桶大鳩佢

已經畀Qatar捷足先登

所以點都要做尻UAE嘅油王

同psg乜柒事都無

拎1000億整個新歐聯出黎

其實Etihad 都算半收皮

不過都好既

下季唔會再買到啲咩大牌

多番啲時間練幻幻

如果下年科仔都仲係打後備

我寧願佢過檔去其他球會都唔好喺到曬時間

哥狗買撚咗十幾隻幻幻冇隻用得

得加西亞見得下人

why？
無人搭？

Cut 左好多航線同賣左好多飛機

叫文蘇爾成班機撞落個主場啦 輕鬆解決問題

支持油王老謀綁架uefa高層

利迷 被虐狂
利申 比學神吸引左去睇利

曼城違反「財政公平」，被歐洲足協罰禁踢歐洲賽2年後，面臨被英足總進一步懲罰，除咗可能被扣分之外，甚至會被追罰，褫奪於2012至16年間獲得嘅2季英超冠軍。
由於歐洲足協獨立調查小組，裁定曼城於2012年至2016年間「造數」，英國《鏡報》指一旦英足總都認為曼城有罪，亦會根據呢段時期，向曼城開出罰單。
如果最終要褫奪「藍月亮」英超冠軍名銜，將會係佢哋喺2011/12及2013/14年球季，獲得嘅2座英超冠軍獎盃。
意甲豪門祖雲達斯於2006年捲入「電話門」假波案，被褫奪於2004至06年2季意甲冠軍及降班，其中2005/06球季冠軍由該季亞軍國際米蘭補上，但2004/05年冠軍未有分配。
估計如果曼城被褫奪2011/12及2013/14球季英超冠軍，好可能改頒畀亞軍球隊，其中2011/12球季亞軍係曼聯，該季兩隊同分，曼城僅於最後1輪絕地反勝昆士柏流浪，憑較佳得失球差，力壓紅魔鬼捧盃。
至於2013/14年球季英超亞軍係利物浦，亦係經典「謝拉特世紀一跣」，令紅軍錯失首次捧英超機會，估唔到依家有拎番，謝拉特終於有機會一圓英超冠軍夢。

降班星散

如果連降2級換到香港獨立 我願意睇一世英甲

回購返小妹
收返Angelino Maffeo Celina M/A garica adarabioyo Roberts
跌撚返英冠慢慢打過啦
廢龍
Maffeo Ada E.garcia Angelino
A.grica m garcia
Foden
Roberts 囧 小妹

阿路cwa 肺癆退休
英人俾其他big6買走
白文 肥根 Kdb 腥狗 馬水 洛水 走
華水 Laporte 可能走
得返黑文 囧 太廢走唔到
同埋辛真高留

我覺得唔洗咁擔心既，呢D case上訴賠錢了事多

同埋就算係曼聯阿記車仔 無歐洲賽果時咪一樣咁簽人

利申：路過

真係得既要我死都得啦 仲講緊睇垃圾波

Gun

唔值錢

呢下真係駁唔到

ac好似真係比人禁打歐霸2年
但唔知佢犯咩事

〈獨立報〉報導，由於曼城向歐洲足協和英超賽會呈交的財政文件是一致的，兩者皆涉嫌涉嫌違規，因此有可能受到英超賽會懲處，有關處分很有可能是扣分。報道表明，曼城不會因此被罰失去聯賽冠軍或降班。

你個篇係咪新浪飛機文？

上季勝痢球迷

唔洗降班扣哂今季d分都保到第4已經最好

米蘭自願退出歐霸

靜啦
個個脷狗都迷脷50年以上㗎
我地呢啲零零後收皮啦

ac個陣衰ffp不過係自願放棄歐賽而為左去唔洗賠錢

不過我估曼城最後頂多都係冇一季歐戰啫，甚至賠更多錢去解決就ok掛

你地咪當換血囉

咁岩呢2季條龍骨開始散
當係大清洗啦
哥狗：都係繼續用根先

痢狗iq得50唔係第一日嘅事

無人打pro club?

創會球迷點名區

我197幾年果陣都俾人話勝利球迷
英甲英冠果陣就俾人笑撐隊廢隊
唔撐傳統bug 4 年年冠軍
bug到4隊玩哂
歴史就係咁黎

Any talk of Pep Guardiola quitting Manchester City have been described as 'bulls***' by sources close to him. [Standard Sport]

哥帥

Leroy Sané's desire to leave Manchester City continues, and his goal is FC Bayern München - regardless of whether the club can get their Champions League ban overturned. [BILD Sport]

快撚d躝啦 真係好撚麻鳩煩
咁想走自己直接賠錢走人啦

下季正選

而家班青訓應該晚晚打哂j

屌你老母全家，你侮辱左帥個字，請正名哥狗

係咪無人回你好悶呀
我回下你啦爆閘狗
咁多隻你最撚煩呀on9

點呀大陸仔, 咁耐冇見你仲以為你咳死添

Garcia呢？

再追番幾隻南美幻幻

Almada,Perez,urzi

25

Liam gallagher演唱會屌柒歐足聯

等佢開心下呀嘛

個個死老竇咁款

幾時影

今日

咁開心點樣死老豆
成班好似未撚驚過咁 最後肯定賠錢了事

笑到見眼唔見眼 = 踢埋今季下季跳船
耶穌死老豆樣 = 廢得濟冇人要下季冇得踢歐聯

屌你呢2個都冇星味 唔係要日日染髮果啲先叫星味下話

廢龍新頭

有支那味呀，支那隊

又扣分
又褫奪英超冠軍
又降落英乙
又球員解約
又星散
ban歐聯引申都咁多嘢笑4

你睇下祖記

你知唔知你地嚴重違規，可以坐監嫁小朋友

好人好姐，用一個同習總影過相既人做user-name，你係咪青山走犯？

英超個面咪踢曼城落英甲囉
睇下繼續利記獨大仲多唔多人睇
上季尾段 利同曼輪上榜首
刺激到d人場場睇晒

人地打假波喎ching

消失的752/753

好早block咗
見到你哋同空氣講嘢

🤢🤢🤢

你自己垃圾唔好以為人地都係

鏝po幾耐冇試過咁多人講野

但有一半爆閘入嚟聊交喎
咁好咩

其實真係想問下爆閘既人
仲細咩 自己圍內笑咪算囉

還我正常科

靚過上一個喎

上一個好似係肥婆黎
明明馬勒當那個女最好

上一件對奶好勁

已經數唔到第幾個

如果無離婚，Ben囝已經係u-12主力

呢條女好似好嫩口

牙路識食

未入閘就出野

mma 啲運勁撚到

又畫得幾靚

#歐足聯制裁曼城 後續

#曼城 以缺乏證據上訴國際體育仲裁法庭肯定能駁回歐足聯裁决，#歐足聯 拿出證據證明曼城誇大收入。

首先曼城成績極佳，贊助商即使有老闆關係也是因為曼城成績好贊助。

第二曼城年收入近幾年都是歐洲頂級標準，現在是歐足聯單方面說曼城違規，曼城只要像國際體育仲裁法庭提出自己沒有違規財務狀況，帳面確實有錢，申訴肯定會成功。

現在是歐足聯一言堂沒有合理依據判罰。

炒撚咗高普sir派嚟個隻間碟根先

BWA話唔會離隊

私心覺得有B華同Kdb 隊波就算下季走牙路施華班老將都仲頂得住

btw阿迪達真係學到哥狗點教人 Ozil同阿記都教得幾好

丁力條黑鳩是咪想走

All star好睇到

已經準備好轉會撐牛津聯/諾定咸森林
廢事比人又話勝痢球迷/金錢足球

蝗好似想買

1.8億

轉會leeds吧 冇錢又升唔到班

Q4

如果真係出咁高價 老閪都賣啦

啲理據咁撚弱

交換Hazard過嚟

庭都未開都知會理據
明顯鳩UP

即係幾多鎊

1.8億夠買小花啦直接

咁撚廢 換佢不如唔好賣

真

用丁力直接打包對面牙維同洛迪高啦

全隊一齊死

留返b華

Pep Guardiola:

"Whatever league we are in, I will still be here. Even if they put us in League Two, I will still be here. This is a time for sticking together."

[Sky Sport ]

咁就橙了

原來成蟲是鏝fans 難怪仆直

如果佢肯留低就証明佢真係對曼城有感情

反唔落哥狗了

真定假

佢親口講

Pep Guardiola and Raheem Sterling have committed to stay at Manchester City despite UEFA banning them from European competitions for the next two seasons.

City are confident the ban will be overturned or reduced and if not they'll take it further.
[Sky Sports]

丁都留就好

哥狗

成隊一齊躝啦

咁樣應該好多人都會留

你做假數兼虛假交易喎
挖深啲監都有得坐啊

Samuel Eto says Riyad Mahrez has what it takes to win the Ballon d’Or.

“He is one of the great players in world football today. We are very likely to have it [Ballon d’Or] in our continent.”

而家股票交易?
坐監都嗡得出

肯留低就係自己人，唔肯留就係25仔

以後唔反哥狗同丁了

見到哥帥咁 哭能左

邊個係人邊個係鬼真係見真章

你=25

啱聽 所以25腥快d躝

你人都走埋

林奠媽媽都話會聽主流意見落台

死Nigger我踢緊西超你踢緊中甲咋
貢多野講

拎到歐聯再同阿叔講野

你條25仔今季有冇打咗5場正選

Hazard，Bale，L.Vazquez，Vinicius，Rodrygo，Asensio

有上面呢班人排前面，你只係第七人選

奶共阿叔

踢緊西超定坐緊西超都未分得清

係大陸踢波唔奶比人溶左都唔知 曼城又少個名宿

高又唔夠人高 快又唔夠人快

車狗又柒

4424

UEFA高層

記者Mo Chatra表示，曼城提交偽造賬目或者虛假賬目，根據英國在1968年制定的《盜竊法》第17條，是刑事犯罪。涉事的高層除了有可能被判監禁，曼城更有被逐出聯賽的危機。

成隊拉晒去坐監啦

mirror

一開波禁賽罰錢
之後再去嘔返上幾年啲英超冠軍
仲要降班
而家仲要坐埋監添

記者係提出可能性姐
之前亦有記者話英超唔想理呢單野
因為英超ffp要求低好多

呢啲野不嬲寫大啲嘩眾取寵架啦

英國啲媒體講既野信一半好啦

仲有一日未有最終結果都未係有罪架

識唔識架你

強烈要求曼徹斯特城俱樂部解體

Ching近排番咩工

包紙巾

冇工番

唔洗扔西瓜都上水

Asensio重傷都無咩機會，好返就落B隊踢

我轟

軌佢街死

皇馬咁撚多新星幾時輪到仆街仔

馬里安奴都傷埋

下個簡拿里斯/依亞拉文迪

做人球借出去幾季再加盟中下遊

Gary Neville:

"The idea that City are not able to invest the money of the ownership I disagree with, I've always felt FFP is the wrong way to apply the financial rules. I think City will beat UEFA, they're a hopeless organisation."

[via Sky Sports Premier League]

屌係度燈

猜一種動物

25腥聽日有冇得出呢

而幾年英超降班隊都分到差唔多成億轉播費
都未計埋其他獎金 下遊球隊都拎幾十m出黎掃人
老實根本無可能過唔到ffp
係比黑客爆左出黎先要查姐
仲要一言堂查 佢話單deal唔值就唔值
psg果啲Qatar sponsorship就值
碧咸果隊mls都成180m sponsorship啦

開季傷人比人黑已經火火地 仲有明暗都搞鳩我鏝

今晚撐馬體會

bwa想走

On9?

返benfica

On9
賓菲加唔係玩鳩佢依家要啦
咪反鳩我華

冇反佢 純粹話佢有離心

仆街仔哩個名比你地笑左好耐

永續B華
G持B華

全世界做鳩我鏝

Manchester City sources insist it is business as usual regarding summer transfer plans. The club have spoken to several agents to try to clarify their position over the appeal process. []

死啦聽日會唔會燒埋落球迷度架

支持曼市暴動

光復曼城，時代革命

Manchester City and Chelsea are considering former Barcelona defender Everton left-back Lucas Digne (26) as they look to solve their left-sided defensive issues this summer. (SPORT)

曼城仆街

呢個好嘢，不過曼城要落乙組

點睇今晚蜜蜂打巴黎

睇猁狗啦

比首會歌燈撚死咗

成隊馬體會瞓緊醫院喎有咩好睇

幾時到曼城全隊

每個人同習大大握下手咪冇事囉

Manchester City are eyeing a move for Bayern Munich winger Serge Gnabry (24). Pep Guardiola has personally watched the 24-year-old, while also sending scouts to monitor the player, who have been impressed by his performances.

Bayern Munich want to buy Leroy Sané outright. A swap deal with either Kingsley Coman or Serge Gnabry is not an option for the club. (SPORT)

雞脾頂sané 制唔制得過

咁ok喎

搵搵aj返黎踢算啦

Is not an option wor
真係得咩

爽
下兩年終於都唔洗週中捱夜睇深夜閪波

呢兩隻都正不過佢唔肯swap

今晚唔瞓睇賤種利（賤種）輸波

G chi

不了

留力睇聽晚對韋斯咸嗰場好過啦

獲加條廢9先要抖

睇波都留力

猁9

全力支持馬生

猁

其實諗真啲
早幾年8強都對啲我地覺得食硬既對手

今年對隊未打大家都知輸硬既蝗
可能有驚喜

想太多
失望黎講未失望過

駁唔到
今季真係是撚但有隻聯賽盃落袋就算

有隻盾當贏左架啦

馬體會加油

維拉可能好似當年韋根咁，出盡奶力赢盃賽冠軍然後降班

呢隻盾真係有邪氣

近十年赢咗慈善盾嗰隊，當季都攞唔到聯賽冠軍

我哋上季係唯一一隊破到魔咒，但聯賽都只係赢一分

沙域回家吧

夏蘭特cls

三文魚仔Bug到

下回合又要睇利熱血反勝
悶撚到

香港有救了

曼城球迷訂平安鐘應該易過訂口罩

點解當初無傳過夏蘭特

明明係球迷加老豆加持

夏蘭黎就jesus無位踢啦
仲有都未必啱哥狗

成個利雲咁點會唔啱用

其實係有傳過，不過哥狗早幾個月已經話冬季一定唔會買人

有錢都買左中堅先啦

而家終於知哥狗點解唔買人

今晚=閪波

我地怪錯哥狗

哥狗決定去未 下站去蛆定過疤

所以而家應該改口叫哥Daddy

你瞓咗幾多日，佢講到明效忠我鏝

今晚有深夜閪波

所以唔睇

想睇紅牛對熱多啲

我都係

支持安祖正選打熱狗

珍惜我哋仲有得踢英超嘅日子

冇反哥帥好耐

我都係呢個原因

日日反

你唔係信掛

咱们回家

我係中國人

見哥狗咁忠誠
小妹決定改哩個名改到佢走為止
我愛瓜帥

轉極都唔會甩到p架啦

清洗唔洗貢串

哥狗=林鄭
出小小口術就打飛機

好過你件水貨連聲都無出過, 好似仲放風話下季想返賓菲加

用下腦啦on9
當打緊返葡超托柒，梗係就退休先搵佢啦

垃圾鏝仲有22倍

長追對家真係上樓都得

一早上左啦

耶蘇打翼喎

如果今場有12m，唔該射好啲

拿水正選

比廢龍射

點解上場對熱唔係你射

咪又係輸

我竟然會起身睇

攞苦黎辛

你訓未

餓波太耐想睇

有人話我對住lloris射失過好似係

今日竟然無丁無根
估你唔到

睇半個鐘轉睇紅牛

睇華西好過啦，有超級水貨文加拉踢正選

安祖都唔睇

開波

丁傷左呀嘛

點解轉咗出Foden咁好嘅

屌你老母隻黑文又出乜撚野波

On9

邊到有科仔

佢傻撚咗

耶穌屌

廢撚到

有價好賣

仲CUP

射啦on9耶穌仲想cup

曼城迷今場可以大炒？。買左主

無嘢啦，見到耶蘇個仆街仔啦

耶d單刀真係on9

直頭弱智 單刀唔撚射仲cup

Cwa可否不要老

有冇link

真係得佢先比到呢d波 仲有唔訓

阿路呢下幾醒

牙路差d 呢下片得好靚

現實點射

冇乜點拉弓

腳趾尾拉西

個球場吉撚到
垃圾波真係冇人睇

D人改期唔去

耶穌你真係廢撚到 屌

diu

笑4

隻手禁撚停個波

隻手咁都唔洗睇var?

我鏝冇pen係正常

有係恩賜

中身先唔計?

不適用於曼城

洛水想點 係咁面對面交失波

咁都冇pen?

KDB今日好似麻麻地咁

唔瞓都信唔過耶蘇

屌d banner 加油武漢
奶共隊仆街啦

應該係 當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有將手/手臂從身體向橫或向高伸延

真係好撚柒廢

賣俾疤啦

又無pen

On99

拉人拉到咁又冇pen 痴撚線

收到風祖記想要

拎大巴拿換啦

啱聽